我應該留鬚定剃鬚？

今年我應承左我朋友幫手搞ocamp
自問風趣幽默，有做組爸經驗
所以都識落唔少關係好既組仔女
大家都知道我有個女朋友
問題係有個組女依然成日向我示好
個日返學校搞活動撞到個組女
大家玩玩下，佢突然熊抱我
我即刻個心離一離，推開左佢
我承認事後有暗爽食波餅
佢之後又借啲意痴到勁埋，摸我手仔
話鐘意我多毛夠性感
跟住好溫柔咁摸左我下巴一下
眼甘甘望住我
話睇下我有無剃乾淨啲鬚喎
拋低左句話鐘意我有鬚多啲
估唔到個組女咁有機心
但我女朋友唔鐘意我留鬚，要乾淨企理
咁我應該留鬚定剃鬚？
如果要留，用咩藉口留鬚好？

利申：好鐘意同女朋友一齊沖涼時幫我剃鬚

不如你俾個理由我點解要剃？想食多件？

咁你有冇幫女朋友剃鬚

飛左條女咪可以留鬚

懶

我好愛女朋友

你女朋友幫你剃喎ching

唔係成日可以一齊沖涼